::Roche Limit =ロッシュの限界=::
[Ex-ICE Unit FA TestModel]
イクサイスユニットを装備したアンドロイドの女の子と少し変わったサポートの日常。

■オフィーリア
試験型イクサイスユニットの被験者。
戦闘用アンドロイドとして恒星間移民計画に携わった過去がある。
今は普通に生活をしている何処にでもいそうな女の子。
たまにややこしいことを言うこともあるけどそれも愛嬌。

■エプシロン
サポートユニット『千台』に遠隔操縦者の姿を再現する機能をつけた特殊なサポートユニット。
それ以外の面では他の『千台』とあまり変わらない。
エプシロン、というか操作しているのは性格の少し曲がった少年。
本人に悪気は無いようだけど敵は多そう。

::動作環境::
SSPが動作する環境

::FAQ::
Q. MD5不一致になります。
A. ローカルプロキシソフトやデータ圧縮ソフトを使うと発生することがあります。
   更新時はそれらを終了してみてください。

Q. バグ、誤字脱字を見つけました。
A. BBSやメール、Web拍手などで遠慮なくがつんと指摘してやってください。

Q. トークの内容がよくわかりません。
A. 調べればわかる程度のことなので、時間がある時に調べてみてください。

Q. 萌えません。
A. さくっとほかのNAMEDに切り替えることをおすすめします。

Q. FAとは何の（ry
A. 何処かの重装備MSのことではないです。
  「For Android」の略、アンドロイド用ということです。

Q. 毒舌ですか?
A. かもしれません。

Q. 好感度やモード変更などは?
A. ゲーム性はゼロ、適当に会話するだけです。

Q. アンドロイドって男性型で、女性型はガイノイドでは？
A. 言い方は日本国内に準拠してます。
   定義も若干、違うので同じ音で違う意味の言葉と考えてもらえると嬉しいです。
   
Q. 説教くさいです。
A. 仕様です。

::Thanks to::
綾河くもさん
くーげるしゅれいばーさん
白兎一哉さん
umeiciさん
参考にしたWebサイトの管理人さん
Wiz★さん
二人を使ってくれた人すべて

::FSW宣言::
フリーシェアワールドの考え方に則って全設定（世界観からキャラクター）を開放します。
ご自由にお使いください。
フリーシェアワールドの考え方については下記のURIを参照してください。
http://d.hatena.ne.jp/Erlkonig/20060911

::SHIORI/SAORI::
SHIORI『YAYA』
http://ms.shillest.net/yaya.xhtml

SAORI『effect.dll』
http://www5d.biglobe.ne.jp/~satis/

::バルーン::
Wiz★さん作『Roche Limit』
http://fiddle-de-dee.sakura.ne.jp/

::追加シェル::
Wiz★さん作『ミクロの決死圏』
http://fiddle-de-dee.sakura.ne.jp/

::memo.txtについて::
ReadMe.txtと同じフォルダにmemo.txtというテキストファイルがあります。
これはロッシュの限界の設定を気ままに書き連ねたものです。
気まぐれに書き足されたり、消されたりしています。
設定について興味がある方はどうぞ、何かわかるかもしれません。
『正式な設定』については公開ページの『設定資料』をご覧ください。

::Web拍手について::
InputBoxからWeb拍手にメッセージを送ることが出来ます。
送信される内容はゴーストの名前、メッセージの2つで、送信者を特定する情報は一切、含まれていません。

::製作者情報::
Fine Lagusaz
URL https://blankrune.sakura.ne.jp/
E-Mail algiz.rune@gmail.com
